為做個愛可以去到幾盡?

話說識左條深圳妹
本來佢住金光華附近
上去開餐好方便
而家佢突然去左寶安返工
廿九幾個地鐵站
去到都腳軟
大家覺得應唔應該繼續

叫佢過黎

愛有很多種！你指哪種愛？

扑野囉

圖

冇圖

圖定老母轉圈轉圈哈姆共你

轉圈